{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105114",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "향수 우리밀 막걸리"
    },
    "text": "香水韓国麦マッコリは忠清北道沃川(チュンチョンプクド・オクチョン)を代表するマッコリでアルコール度数9度を誇る。イウォンヤンチョジャンウン1930年代から玉川からマッコリを醸造する歴史を持っており、もう4代目酒を作って出している。1963年からは国内産小麦だけで作ったマッコリを'香水'というブランドで発売した。イウォンヤンチョジャンウン沃川(オクチョン)の錦江上流に位置しており、伝統的な醸造場の施設と現代的な製造方法を結合し、優れたマッコリを生産している。香水韓国麦マッコリは80年の伝統秘法で醸造されて長い歴史と現代的な特徴が調和を成している。2017年には'訪ねする醸造場'に選定され、醸造所体験と観光商品を提供している。イウォンヤンチョジャンウン忠清北道沃川郡に位置し、マッコリ生産が彼らの主力製品だ。マッコリは錦江上流で取れるワカサギ料理と似合っているが、伊院醸造場の製品は、経験とストーリーテリングを加味して躍動感を吹き込んでいる。香水韓国麦マッコリは、伝統と技術が調和した高品質製品だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリはどこの地域で作られていますか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリは忠清北道沃川を代表するマッコリです。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリのアルコール度数は何度ですか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリのアルコール度数は9度です。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリの醸造方法は何年から始まりましたか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリの醸造方法は1930年代から始まりました。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリは何代目の酒を作っていますか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリはもう4代目の酒を作っています。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリのブランド名は何ですか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリのブランド名は'香水'です。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリはどのような場所で生産されていますか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリは忠清北道沃川郡の錦江上流に位置する伝統的な醸造場で生産されています。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリは何年の伝統秘法で醸造されていますか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリは80年の伝統秘法で醸造されています。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリは伝統と技術が調和した高品質な製品です。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリは観光商品を提供していますか？",
            "answer": "はい、香水韓国麦マッコリは観光商品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "香水韓国麦マッコリはどのような料理と相性が良いですか？",
            "answer": "香水韓国麦マッコリは錦江上流で取れるワカサギ料理と相性が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 398
    }
}